如果要選一個手足統治波台，會選邊個

我推蓋清
原因：上至天文下至叫雞都識

德高望重

回曬塘老野

都勁過你

蓋清真係乜台都見到佢入去鳩噏

我唔係波台狗

牛口非

蓋清=波台台主

最緊要有品 應人又有禮貌

G持蓋清

變撚左蓋清吹奏區

我投牙蓋 N. B講得啱 應該有能者居之

牙joe

點解你仲喺度 我明明比左500M你走佬

豬蛇

呢隻死狗公黎

比連狗打壓

針對完未 再係咁我退出

玩留

隻野唔抵得你上場時間多過佢

蓋清

另外
2&b成人台
致命靴里拉感情台
拉舒福特汽車台
奇雲道爾潮流台
M_Milik學術台
N_Ben (_BoA)政事台

波台是大家的波台，不應由一人統治

of the chings, by the chings, for the chings

蓋